ICAC巴打請入

想問考ICAC ge 話，讀咩科較好，要有咩經驗/intern
有冇咩必須要學

想知+1

冇話咩科好d
睇表達能,自我管理能力

要考d咩
會唔會英文系著數d

中英好點都著數
考新聞, 通識, 應變能力

技術野就冇麥